# Unversal_Control

Control universal con arduino R1.
Diseñar circuito mediante arduino IR 1 para enviar señales IR a los equipos configurados (TV, Aire acondicionado, Equipo de Musica)

#Materiales

Arduino UNO R3
Modulo Wifi ESP8266
Sensor Receptor Infrarrojo IR VS1838B
Emisor de senial IR